剛接到住在屯門藍地的線報：今天下午4點到10點不要去元朗

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

各位fact check
收到風尋晚元朗打人有1800蚊報酬，人數若1000人

推

住元朗放工唔駛返屋企

請巴絲可以Fact check ？

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

實時狀況?

（推）發現有人運送緊武器入元朗

Fact check?

Push

舊圖

fact check ?

Fake
琴日架